有無人發現eason首我們同楊千嬅首再見二丁目有兩句好似

Eason首我們
原來我很快樂 只是不願承認

楊千嬅首再見二丁目
原來我非不快樂 只我一人未發覺

好難唔諗起佢兩個 先係互相既遺憾

又唔係佢地填

千嬅嘅遺憾同Eason有冇關係

佢哋應該有好多歌都好似有關係
落花流水同稀客
知更（林夕睇女方）同一絲不掛（男方分手後）

Hi 七色貓 好耐之前幫你算個命 想keep 著跟進

點聯絡你？

之前有人講過千嬅同eason 係華星時 Eason 係暗戀千嬅

我可以點聯絡你？